我城會計及計量金融巴打專區（cuhkbanters與狗不得內進）

如題

邊條撚樣咁快負皮我

CU有qfin咩

city有計量金融 ？

Conputational finance

Computational

可以入columbia university
22分入ivy league

Median 24 LQ 23 wor

CUHK QFRM 2017 B5 M:
33

CUHK QFin 2017 B5 M:
30

24? laugh die people

你中文都唔撚識就咪撚入中大啦on9仔 cuhkbanters同狗不得內進呀屌你老母

My real name is CUHKBanterz

( Show Blocked User - CUHKBanters )

BTW ShittyU has no 計量金融 (that name is for the big3)

You guys only have 計算金融

Get your name right

QFin ?

23頂唔知22分都敢話自己讀qfin

人唔笑，樓主都吠

我個年City科Fin 有得揀QFRM ,唔知而家仲有無

識揀一定讀fin 揀qfrm 哩科呃到飯食

朋友少 5個人入面計埋我4個 全部fg 過$20k, 雖然其中一個做緊Inspector

cuhkbanters其實係咩人物？
都成日見到
烏大龜D親戚？

吾城qfin係好野黎
利申埋大qfin